[樂壇人瑞] 楊千嬅 新歌 - 一二三 三二一

林夕真係對佢最好

填詞: 林夕
童年常幻想長大充滿樂趣
少年時又擔心夢想太易碎
卻一眨眼流完了熱淚
青春錯得很有趣

徬徨時想捉緊命中那伴侶
固定了想知怎樣相處面對
轉身醒覺情路有秩序
不追過不知所需

沿著細水 一世在倒數下去
迎面照樣會三二到一去追

從前未知轉眼近了
未似傳說世事難料
初心傷過重新再跳
願我真情性再大也改不了
無限幻想都有限了
尚要迎接變幻情調
回想 一眼便成熟了
我為誰熟了

從前誰又敢想像三四十歲
再回頭快高長大不再烈女
角色倒轉 原來愛負累
喜歡吐溫馨苦水

沿著細水 一世在倒數下去
迎面照樣會三二到一去追

從前未知轉眼近了
未似傳說世事難料
初心傷過重新再跳
願我真情性再大也改不了
無限幻想都有限了
尚要迎接變幻情調
回想 一眼便成熟了
我為誰熟了

天國即使已經近了
願我生 未夠榮耀 亦算美妙

從前未知轉眼近了
未似傳說世事難料
初心傷過重新再跳
願我真情性再大也改不了
來年剩多少百萬秒
讓我銀髮紫得更紫
如果 總有殘念未了
皺著眉在笑
我就無憾了

留名

最後的歌，我的生存之道
寫得好D

垃圾中既垃圾

太多「了」
夕爺回塘？

太陽照常升起仲多啦
又唔係句句都係
句詞寫得精準咪得

聽人瑞呢幾年出嘅歌都會有好多嘅反思
呢首個意境都幾好 不過我覺得火鳥好啲

林夕版青春常駐

當人瑞呢幾年密密出人生哲理歌
容祖兒唱一世都仲唱緊罐頭k歌
恨都恨唔到 根本唔同層次

Joey唱功好好多 只係無歌比佢姐

演唱會聽到覺得幾正 可借今次林夕手詞唔夠好

但歌手變左垃圾版

楊千嬅先唱到個feel

live版好有感染力，好感動

作曲：Supper Moment

最緊都係聽夕爺2首新佢
呢首同基仔初心
兩首都好勵志 感動